How old are you?點解

how=怎麼
old=老
are=是
you=你

所以how old are you?=怎麼老是你?

童年回憶返晒黎 thx

你老幾?

因為龜頭唔射精

唔係應該回 我很好 咩？

model answer
I go to school by bus.

how are you=怎麽是你